前線嘅我 需要大家幫手

係前線戰鬥咁耐，終於出事，被捕完上完庭到判社會服務令，同屋企反面，呢段日子真係好難頂，而家仲要係fd屋企住，加上被人炒左失緊業連車錢食飯錢都無，睇下連登巴打可唔可以資助我一個月嘅開支，我唔會忘記你嘅幫手

仆街唔記得加密

推

睇下邊個group幫到你
•••••••••••••••••••••••••••••••••
國難五金（非牟利防具店）
@gwok3naan6ng5gam1
香港自由之書（捐助國難五金）
@hkrevolutiondocument
葵青自發物資組
@wearepeacefulhongkongers
Amazon助養計劃（防具）
@AMAZON0101
家長助買濾鑵/濾咀
@buyppe
空氣污染關注小組（豬咀）
@wearenoone
無良奸商（非牟利防具店）
@AltriaPendragonubw
快閃豬咀
@PIGKISS
新界東防具助養
@northairface831
香港人嘅物資站
@hkmudg
多元化物資站
@Peaceandlovehk
電話專員（收集手提電話）
（送比有需要既義士）
@keepcontacthk
•••••••••••••••••••••••••••••••••
香城後盾小隊
（供宿、供住家飯、求宿、樹洞）

手足互助計劃（18區聯合群）
@UnitedHK18_help
好鄰舍-青少年-醫肚行動

好鄰舍-青少年-短期住宿

愛心飯堂
@freelovehk
前線飯卷計劃
@freedomofsummer
HKTVmall員工自發助養
@hktvmallhelper
緊急援助小朋友
@FeelHongKong
阿孫冇零用(飯卷、八達通)
@studentnopocketmoney
救救小朋友
@HKchildren
Frontline前線支援
@Frontline_Running
學生有飯開
@studentopenrice
P2P 緊急援助救援
@p2phk
助養發夢小朋友
@standwithhongkong612
TKT 發夢兒童助養
@AntiHungerProjectTKT
反送中DSE問書平台
@DSEhelper
••••••••••••••••••••••••••••••••
Uber急救站
@hkuberstation
發夢醫療
@DreamersHospital
隱世醫療室
@hidden_clinic_plus
我搵病人(傷者資訊)
@healthcarehk
醫療支援社工隊

杏林覺醒-病人支援
@medhotline

眼科視光師支援

物理治療 @physiofk

國難中醫
@findcmed
懸壺善學堂（中醫）

針灸義診 @sephirothic

傷口處理小教室
@keepsaveourchild
香港樹洞（心理健康）
@hongkonger_treehole
我想傾計(情緒支援)
@iwanttochat
防止自殺熱線

•••••••••••••••••••••••••••••••••

樓主搵到人幫手未

手足而家點